男人想做facial 有邊間巴打推介

毛孔有點粗大 多黑頭粉刺 一唔夠訓晏就狂出油
洗面只用毛巾洗

首先唔好再用毛巾

依個真

洗面要用咩?
利申 乜都唔識

我都想做...
好多暗瘡印..散唔走
仲有凹凸洞...鼻個堆黑頭粉刺

d窿好似要做激光
但係激光好似都唔係100%斷尾
印可以靠搽防曬or美白

點解先 日日用洗面奶好似唔係幾好 可能我一直搵唔到岩自己

毛巾隨時仲污糟過屎坑，用手洗就夠

日日都要
毛巾污糟好多細菌 除非你日日洗完臉 將條毛巾又煮又 機洗

利申無用毛巾洗面6 7年 從中學開始

skout